[爆料] 防暴警街頭狂推弄傷外藉女途人後 不顧而去

蘋果原LINK: (要有會員先睇到) 有冇人問蘋果可唔可以主動免費share呢段係fb

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

蘋果直接放條片上youtube la 有埋訪問

PUSH

叫外國人點睇 鬼有apple daily account

推

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

真係唔知同白衫暴徒有咩分別
見人就打

襲擊罪